開富途帳號 佢叫我比僱主許可信 要點搞?

我睇佢開戶教學剩係要人比身份證+地址證明 我比哂之後又轉埋錢
佢就發段訊息話要僱主許可信 開個證劵行戶口要話比老細知咁ON9

如有任何問題 請致電+852 25233588

大家黎笑下ON9仔

下 我果時唔洗 你用咩方法過數

咁搞笑

照用銀行SC PAY渣嘛 佢都係淨係比個SC PAY號碼人地入錢

我都覺 買股票都要老細批準咁搞笑

你開咩戶口咁on9

我上個月開 都係比身份證同地址證明就OK
第二日就開通左

支牛 不了

真係第一次聽

借孖展啊？

你做証卷?

件事好似未滿十八歲咩都要家長批准咁

用第二間囉，又唔係得佢一間
開ib 仲好

冇分咩戶口架 佢個APP下面禁開戶 揀都冇得比你揀 淨係叫你upload資料

on9 到爆 網上開戶 再轉數快入錢咪開到囉

重新開過啦

翻銀行工要 可能有特定工種都要

一係你做金融行業
一係你答錯問題話自己有證券牌

我睇完都唔明 問客服 佢話只要係香港持牌公司工作既人都要比
心諗 證劵行開戶幾時變到咁嚴 所以先開POST問下咩事

畀老細知道你係on9既話就仲大鑊
申請過第二間啦

肯打電話未
我總係覺得樓主揀錯公司名義之類既野

申請果時佢有冇工作果欄要你填

如果真係有人問我攞呢封信，我會覺得條友 iq 有問題

有d工真係需要

你返咩工先 有sfc牌咪要比

無工唔比炒？

樓主又唔講自己做邊行

無唔比，只係你要僱主批同佢會睇你交易紀錄。同限交易量

無工邊有僱主

你係金融機構打工
如果係咪要囉，去問自己公司compliance 啦

不嬲你係證劵行做 去邊間開戶都要同意書

本身做銀行/證券行？？

支那牛牛

屌！戶口都開到咁你都係唔會玩股票喇！真心建議

你地真係好撚On9 係人都知道係持牌機構做既staff要拎consent letter先開撚到架啦 成班細蚊仔係到講咩我個陣唔係咁 btw樓豬最撚on9 基本常識都無

支那牛牛上熱門

係咪公司有sfc牌呀？

樓主連自己份工有咩限制都唔知

好多mk都係打呢啲工
考完個牌都唔識例

申請送中

呢間嘢入數都煩過人

支那牛牛我記得好易開，而家唔係咁煩嘛

樓主一係做銀行一係有牌啦

人地係講緊資料入咗某部分行業係需要僱主確認，你無返工當然唔使啦

褲層D大陸佬開戶搵落下士多個老闆見證都開到啦

真係好多小朋友 成班未做過野
但樓豬仲小朋友